---
title: "Il file e il suo doppio"
date: 2007-11-20
draft: false
tags: ["ping"]
---

Spotlight di Leopard aggiunge informazione aggiuntiva di fianco ai file con nomi uguali, cos&#236; da distinguerli.

I dettagli, come sempre.